Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 467 Hea Toys生性啲啦好嗎

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

undefined) : 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

undefined)：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

undefined) : 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

undefined) :想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

undefined) :截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

undefined) :幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

undefined) :啲手好難換 點算?

:吹風筒

undefined) :邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩undefined) 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

undefined) :點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

(By巴打玩HT慘過食屎)

成功人士名單1 (名人堂+第一次46 CA返貨) :
成功人士名單2 (低貫高買人士 + 藍絲文盲陳):
成功人士名單3 (John Wick + 第二次46 CA返貨):
成功人士名單4 (失敗人士):
成功人士名單5 (原子特別編):
成功人士名單6 (GG Mark 4陪訂+46 CA返貨):
成功人士名單7 (46 CA返貨):

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

Loki Endgame Ver.

May Chung

Man Ho

Yik Lung Lam

Tang Seals

Ron Tin

一隻Loki己經引咗唔少成功人士出黎，下次開4寶應該一大批衝出黎賺到FAT FAT

新po留名

炒狗長做長有

lm am快啲派

有heatoys無窮人

新post 留名

想收隻1:4 3仔
佢原價係幾多

你地買咩櫃放hottoys ikea 999個個好似好脆弱咁

依隻其實唔錯 平靚正

lm

支那寶櫃

好似會入塵

LM

SB係咪仲排緊隊 ? 多人?

用billy，每個星期都會清一清啲塵，擺吓pose

Thanks等等去買

antman bw快啲

Antman好正
想快啲玩咸濕胡迪

唔知下一水派唔派到第二日

估第二日兩三點

大家都去曬tlou post

Alita

7月3表示有排等

7月7

FB見到有個賣平民首日首小時+100

真玩家有福了
到時又減價放

呢隻好大機會出貨會炒起！！

Qui gon 呢

有無死到我都想知

我等到就死

希望有Dooku 質素

Btw萬年精級於精到虧肛

等緊義海接單

dooku質素係咪即係想佢大貨差過辨

巴打可以諗吓自己會唔會鐘意郁同影相，因為亞加力玻璃果啲會反光，但打理就方便啲。

咁應該係肥ben質素？

肥ben個頭真係好正
你有冇隻野

Lm

呢隻先係HT頭雕正常發揮，官圖靚，大貨有8成，隻隻都做到咁既話相信冇人會屌

我7月1下晝3點都唔覺得下一水會到我 佢而家成日兩個鐘咁派

慣架啦屌 佛系拎貨

Dooku個頭有好差咩？我覺得ok wor

上去望完隻loki又唔係咁差
可能我冇1.0

佢個頭梗係好 個辨靚到咁誇張
就算大貨不如辨 都收貨架啦

唔知 但個辦實物好睇過味精相

竟然係咁
今晚上去拎笑俠睇下先

重係首日？有無郁過

sw親生仔唔會差得去邊既，一次過派埋cody啦

我幾鐘意

已訂
唔好再踩佢幫1.0抬價散貨

1.0見到件衫咁厚 不了

爆皮應該好金下

係 唔明點解唔轉用滴膠

btw 1.0出左咁多年都好似唔多化灰報告?

派左兩轉啦

不推文

鬥鬥地雞

下轉到我啦

白模似 上完色真係

今次哩個好過上次
但好似總係有少少不協調感
Chris Evans本身個樣難雕？

+1 我7點58

可能是未有高手雕吧
呢個頭得正面同90度側面最似

上個post個白模loki都好得 但未見有人上色

吓 首日係半年前派啦 我第4日上星期都拎左

我9點幾
望返張單就記起上年幾咁辛酸

我首最尾果批

次日下半
希望唔洗等到出年

今早12點零去訂Loki 要下年第2季先派
表示懷疑 仲有咁多endgame 單未派

想問下各位師兄會點保養隻hottoys d 膠位？好怕隻隻Thanos 層皮膚會養化第日裂開

唔好長屈 好快爆

我估下轉 你應該都拎得

張單真係有血有淚今年唔知又會玩成點

站屍企應該ok嘅
你怕啲合金嘅關節變鬆好過啦

都唔會屈隻手 係怕佢會裂開

唔長屈無咁易爆既

個價咁低得我寧願先玩好過

有d 友可能找尾數既錢都無

上年D人咩柒都訂 100有交易都唔奇.
依家蝕到HIHI真係爽

佢講緊派首日首批單

errrr半個鐘前訂
已經Q3

我係問佢 我呢張單幾時派

我琴日訂12:02分都係Q3啦

from fb
上鷹眼？

正呀

BW呢
又話bw先

猴活顯靈
又派新貨

大陸仔又估中？

嘩屌你正呀喂

呢排咁多貨派

等低過原價單

6月

大派貨WEEK

呢隻個頭雕真係靚(樣板)，究竟Hot(Hea) Toys可唔可以拿返少少臉皮呢，拭目以待

RDJ又中啦

大奇蹟日

內幕貼士

懷疑內部員工 ：30% --> 70%

登登登登，好緊張，唔知keep唔keep到呢

如果夜猴DX有$100-$200單我都會入一隻陪紅藍紅黑

same，頭幾日都排到1x樓，要差唔多一星期之後先直入

呢轉都派得幾密，做到野

快啲派night monkey啦

隻野1000訂wo

THANOS都1000訂
而家都變200蚊叫PM

懷疑佢係猴活，日日睇住啲人點講自己啲產品

鷹眼

紫薯夠1K訂

齋睇唔改善

Thanos都係1000呀

我4月尾單

套黑衫本來就無炒家睇好 勁少人訂
懷疑會升添啦 仲跌

肯撚定未派到自己 又低過原價

駁唔刀

屈夠未

反而想收多隻
一隻正常 一隻浪人

猴老闆

可能你咁講完就出現Available: 40/40

錯 我係on男
幾好 唔錯 幾好 唔錯

普通穿原價立即收多隻

不過其實無乜所謂, 多d炒狗蝕到仆街
真玩家先有得低過原價玩

4月20
快D開估大貨

e隻配件又多 個頭唔靚又可以蒙面

今次大貨頭雕究竟係驚定係喜呢

到底會唔會一星期比人吊2次

玩teatoys唔洗高要求
整係露對眼出黎就得

呢個樣整像真

照計應該藍妹都差唔多

衫配件果d應該穩定發揮，係頭雕危危地

好耐無見

但我係擺Assemble 冇得玩蒙面法

Hello RDJ
等派貨好漫長
近排郁返就順勢上返水

Assemble果時其實鷹眼唔係一齊
係地底

唔知派未
我成兩個禮拜之後先訂

年年動漫節前都會派貨造下勢架啦

屌，依家咩都笑

浪人首日三點單希望派到我

通常上左貨會今天派定係聽日派?
諗緊依家好唔好出mk

有MEDIA PASS真係好

上鷹眼

係喎仲有12號media個浸
我收首日13號Vip單架咋

好少可即日派
佢上完貨等一個禮拜先派你都吹佢唔脹

鷹眼我雙入 呢個月大鑊

等收低過原價單

我訂左鷹眼wor 會唔會遲d先派

無訂 等派多1，2轉收現貨

唔知鷹眼有無減價單呢

隨非你13號
唔係你預自己一個月之後先有得拎吧

實有
之前原價都冇人屌

仲送咗個大燈箱

可轉讓？

唔記得不推文

年頭個陣好多鷹眼減價單執

咁應該只有更平

Endgame 來了

第二日希慎單

唔知可取幾錢呢同埋呢轉都係普通版多 純粹齊team好似入普通版好睇過dx版

下隻係咪bw

點解普通版會好睇過dx版

有圖了

件衫咁膠

6個企埋一齊 出樣同bw一齊企好似好睇過戴面具

雖然無可否擺收刀pose都好好j

側面出晒事

唔好撚衰呀大佬 hawkeye係我endgame最期待㗎

7成啦

普通版先咁正 我普通版呀
個陣純粹為左齊team先訂

今次個頭都叫接受到啦

做乜d人拋售loki 3.0多過1.0

好似腫腫地 HT呢排做咩個個頭都咁腫

Fake news

件浪人衫好似出出地事

咁樣正面ok
一側面就好腫....

dx版可以整返個普通樣出黎，百零蚊多個忍者衫好抵喎

係 膠味感好重

鷹眼OK啦味精圖都7成似 實物肯定好啲

不過普通版冇咩人訂 應該好快掛

Ok la 個頭

個眼神太善良 可惜你太善良 不過實物係靚過圖既

呢張搞笑

訂左普通版

隻色好似太金

點解會擺個咁既pose

收貨啦

即刻fit哂

唔知點解有d亞洲人feel
但唔差, 有八成

好中肯

即刻笑左

好似陶大宇

係巴士笑出聲

都係一句句，實物作準
味精圖條友係咪收唔足錢，成日倒米

大貨出得幾好

依張似

重睇啦

係咪我錯覺，大貨仲似真人多個開定嗰陣

有無人可以試下p副眼鏡上去
唔知點解有少少鄧炳強feel

咁又冇咁誇但咁樣先係大貨水準

Rocket隻nano手套有地方用

衣幕都幾重要下，訓咗？

唔係呀，意思本身開訂整靚仔左

DX-100/200有既我收多隻

rocket果隻係人size 唔係hulk size

果然冇咁歡迎既角色係做得好啲

呢隻終於唔洗屌啦

閣下去年4月13日6時15分前訂的HOT TOYS Endgame - Hawkeye (Deluxe Version) (MMS532) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

Quicksilver係咪上神枱

拎得，都派幾多下

Dear customer,

Endgame - Hawkeye (Deluxe Version) (MMS532) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

隻鷹眼唔知會唔會普通版派得快過豪華版呢

熱賣左6年

通常唔會

又係首日都派唔晒

次日黎架

可動麻麻地 搞到姿勢好怪

12號好似俾傳媒

大家估下隻bw定nebula
已經冇預wasp同gamora

12日係傳媒優先都唔會多單得去邊掛

應該BW

普通版係咪冇派？

救bw喎

去到6點15 分都算係咁

要等短髮大媽先可以有爛手套還原場景

你忘記左bd thanos

證明其實一早做好，只不過前排武廢搞到transport delay哂

冇訂啦

好事嚟～派Mark 47啦 不如

我罰我自己返屋企重睇

13號 九點 唔知有冇份

有原價後期單
睇黎派多幾轉可以穿原價

聽日上

HEAD SCULPTED BY SO YOUNG JANG
HEAD PAINTED BY E-LEE & JC.HONG
HEAD ART DIRECTED BY JC. HONG

上面咪講左派到615

呢個q4

想雙修
一隻浪人一隻射手

呢隻我冇單
等執平貨

後悔冇訂普通版
有啲想收返隻普通版玩

今次做得正常 應該難收張跌價單

等盒繪

可取單啲人收1450$

如果派多幾轉都冇就正價收張後期

介紹返wm4

點解仲未有box art

希望係

都唔關事 就算dx11幾完美 但如果有日只要貨太多一樣會穿原價

我五月頭單

好多人徵 Hawkeye
炒狗 fat fat 了

訂金$1000？ 有人收可取$1800

dx1000

有無扑呃睇

睇睇下 有d似pk鄧

其實個頭，6.7成啦，辦果個靚太多

有價無成交

成功人士準備

未見有人放可取單

徵個啲全部marvel頭像

買賣俱樂部 個post del左
見到albert chan tag henry ma

我都見到

,成班係到托市，如果真係靚，其實唔介意比貴少少後追，但你個大貨又未話好好，加100買都要諗諗

FB好似收單多過放單咁

呢個係個頭雕師合作果個painter上？我見佢合作果個上得幾好

我唔知呢隻多唔多人訂

4月14

好怪囉 個個都係個眼距出咗事

痴線 信和 好撚附人等𨋢

邊個話Loki 唔靚

多*

等lift排到出門口 屌

真香

唔靚還唔靚

都要訂架

屌兩條炒狗

好彩一早去，排幾個，而家又派貨，又Loki

肯定係訂loki?
唔俾係啲炒狗上去拎鷹眼咩

屌
我想去拎笑俠

品評中

星期五依d時間係咁上下多人

又係Kelvin Luk

對上一次上去係訂MK47，有少少掛住浸味

成日傻仔未可取都衝出黎+幾舊搵水魚 屌呢隻野等多幾轉穿硬原價

CM rocket
仲有隻洛基3.0？

真係傻鳩

有可取$1300

Ok la

早2日仲諗緊收張鷹眼...點知今日就派貨

好撚柒

有少少怪

Iw高質過eg d boxart

不過不失啦

可接受

個扑呃唔得wo

普版box art唔知係咪笑笑口呢

想知個名牌點轉hawkeye/ronin

買多盒普版

係咪下隻就係alita

同期嘅wm006派未

呢隻應該冇乜人訂

個鼻整得幾似

我覺得哩隻實有現

喺唔知ip2.0嗰陣我訂咗以為好撚好玩咁換甲變大隻

隻野冇走樣
但係唔似真人

qs2.0

比lego fake左

比例上應該有一半人多啲訂loki
差啲要排到去後樓梯

官網仲要highly recommended前有乜4後有ip2.0我暫時睇唔到邊忽值得推介除非有侯活誠意小配件

唔值+500

派多幾轉就原價不過早玩早享受 遲玩平幾舊 睇個人囉 有錢唔介意既都ok既

+300比人秒左

炒狗又有飯食

真, 等原價 橫店都係擺

留名睇同cm一樣普通版靚個deluxe

原子又係fb同人嘈

又嘈what

屌 $500 $400 乜都俾佢要哂
睇見都煩
雖然等緊派多1，2轉先收

係20樓？

想知

可樂

啱啱先記起，Hwakeye好似係end game一箭都未射過

原來Kelvin Luk有多過一張單

條垃圾點敢真人同人嘈

咪匿埋係fb屌人最叻

有射bw㗎

比thanos炸完基地...係地底比d異形追果時射過

yes~
1:23-1:25

記錯sor

罰你重睇

仲有照明個下

好撚惡
比佢嚇到哭𠹌左

一年前買左張單冇加到名
想問係咪所有首日vip單都應該已經派貨？

又rocket又antman又鷹眼又TLOU2
今個月

叫做準時Q2派？

話時話 一隻洛基借屍Rerun 都重現小人龍

如果女巫再出咪.....盛世再臨？

報復性消費

TLOU 2 可以慳返

Mk1

From fb

其實唔錯 不過冇愛唔入

好撚多件

越出越樣衰

點會有人接呀

個樣好似炒炒地

有人賣+400 俾人要左
隔左半個鍾再開post賣
係炒狗抬價定有好多張呢

左手交右手

Agger

真係同cm一樣
撚狗

俾多50收盒

哩個靚好多

Deluxe 個盒醜咁多既

正好撚多

次次普版啲盒都靚啲 ww 又係咁

就係唔可以咁完美

有啲擔心夜猴個盒...

岩岩開波玩

擔心夜猴件貨好過

加500都有人要

用真樣緊係正

再派之後就應該變翻原價掛

應該會到wmmk4一樣命運

又養班炒狗 賺果$500再投資另一隻

我已經預計到，wonder women delux 一定好7

有罩頭加埋件衫既帽都可接受既

我上次睇版 覺得唔差

即刻比錢訂

希望佢地台有做USB唔好入電撚狗就夠

咁你放定個安心都得

呢個係強國的

唔好唔記得下個月total10寶......

tvb有咩咁好睇？

咁10寶唔會allin晒既，點都有3-4隻唔訂掛

我老豆睇，我睇HB

買咗普通版 因為要襯返其他地台

不過你上面個層諗住擺咩
折埋塊板佢變多層？

有得提早出貨就好

Endgame d 野掛
而家事但放

首日都幾多人排

有hawkeye開箱未

hawkeye普通版係咪未派

派左

原來咁多人訂普通版
仲以為冇人訂普通版
4月30有排等

出事了，我85BD同大蜘蛛都係DX

你地望就望個人偶係好先啦 點會望個盒先

不過會場嘢只係多粒豆，唔係好似鷹眼同CM咁多幾件件，應該好似上年mk7同wm4咁癡個雷射貼紙就算

有人收左個普版扑呃$150

150

justin係咪ht oversea專用打手嚟, 咁都可以話個頭似?

利申少睇

係 明明出得柒都讚

佢近期有屌過Rocket

個頭係唔似，但頭盔一定係令到個頭更加柒嘅主因

恭喜晒普通版鷹眼成為最貴嘅紙皮

85bd唔驚嘅，普通同會場一樣boxart，會場版多個special edition貼紙姐

炒狗係咪傻

一直都係, 正常都唔做炒狗

下星期派BW 好唔好

以呢排嘅進度 有機
俾我感受下首批玩啦 我得張bw係vip次日首小時

你真係無講錯，D comments都話個頭正，大佬個神情勁無辜+慈祥囉

100%係
屎都可以話雕得似

BW真首日係唔係25號

佢好似話過MK50 配件包 absolutely fantastic

係

希望首日派多少少，好耐冇攞過嘢

同日有wm

冇收，同隻wm2好似

唔識影相 勿屌

想問吓佢地台個名係點

Hawkeye

夠薑影正面

型

無得轉ronin？

無

一開始都講明係得Hawkeye

有冇搞錯

hawkeye 5月27 號單係咪要等到光復到香港先拎

我6月咁我應該要等到香港統治埋大陸先拎到

唔係囉 一早講咗有得換名牌

曱甴強樣衰咁撚多

咁都縮到水。。

你唔搵個list真係唔知有講過
官圖就冇Ronin個牌

因為我記得希慎display係有 所以上官網睇睇
雖然個名牌好似wfc 但今次真係違反商品說明條例喎你話thanos紅手套／rocket合口頭就真係冇話過俾你啫

咁都唔記得比
真係cls公司

呢舊垃圾座都慳，改左唔俾埋都講聲啊...

拿 我可能無揾清楚
但我睇過一兩次 我個盒就真係無嘅

《復仇者聯盟4：終局之戰》鷹眼1:6比例珍藏人偶 (豪華和普通版本)

Hot Toys根據《復仇者聯盟4：終局之戰》電影的最新裝備造型與比例，精細塑造出高約30cm、具有逾30個關節的專用素體，結合一套造型獨特的全新戰鬥服，完美地還原到1:6比例珍藏人偶身上。整套以黑色拼金色細節的全新戰服是結合細膩剪裁與多項細節修飾，同時還原服飾上的各項細節，如左手手臂上配有仿箭頭般的裝備細節和腰間的裝備帶附小包可收納上兩枚飛標，忠實展現出Hot Toys設計師對所有細節的堅持。此外，全新短髮造型的鷹眼角色頭雕將由Hot Toys韓國團隊攜手參照演員讓演員謝洛美維納 (Jeremy Renner) 的全新短髮造型，配有一個認真專注的表情，為影迷帶來新鮮感！此外，人偶配備一把大弓、10支獨立箭、12顆可替換箭頭、一個箭筒和四杖飛標 (當中兩枚為收納形態)，豐富武器配件結合人偶百分百還完了角色穿梭於戰場上拉弓放箭的英姿。

以上為普通版本可備有的造型與裝備的設定，而豪華版本的鷹眼1:6比例珍藏人偶將額外配備一顆帶面罩造型的極像真鷹眼頭雕、一件背心連帽外套、一把飾有刀身紋理的日本武士刀連刀套和一對護臂，讓玩家自行組裝出角色另一款的浪人造型。

由即日於銅鑼灣希慎廣場特設的Hot Toys 期間限定店接受顧客預訂。（另備有會員折扣優惠）
鷹眼1:6比例珍藏人偶 (豪華版本) HK$1,690
鷹眼1:6比例珍藏人偶 (普通版本) HK$1,490

此外，由4月19日起，顧客亦可於Hot Toys 專門店Secret Base預訂《復仇者聯盟4：終局之戰》鷹眼1:6比例珍藏人偶 (豪華和普通版本)。

備註: Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced Avengers: Endgame - “1/6th scale Hawkeye Collectible Figure (Deluxe and Regular Version)” are now taking pre-order! Customers can come to Hot Toys' Pop-up Store located in Hysan Place to pre-order; Hot Toys Secret Base opens pre-order for public starting on 19th April, 2019.

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.
睇返呢段就冇講有呢個配件
官圖又冇出現過
吊詭係個list有呢樣野

其實就不嬲都唔預佢會咁好死俾兩個座 但至少可以換牌吖 魔術貼都做到啦

加600收 d人咁有愛

唔熟sw，呢隻依家收唔收到全新，幾錢左右有冇ching放

戴頭套都還好真人頭真係
btw 換衫真係幾撚煩 D拉鏈真係容乜易就整爛

我諗1400-1500應該都有全新

之前1200收左全新
而家多左人入sw坑，應該要上面個價了

值唔值雙入

我覺得有愛OK 起碼唔撚洗再換衫換黎換去
啲拉鏈真係好撚ON9但整體上我覺得都幾靚既
(除左個頭雕我覺得差啲)

頭雕差過味精圖？

個頭有冇close up相

點講其實我覺得本身已經係整得唔多似
係KEEP到同訂個陣個樣一樣囉

咁其實都ok, 唔完美，但可接受

岩岩睇toystv Bryan開live都話呢排d頭真係差左

Captain Marvel唔係唔錯咩？唔好人云亦云先得ga

近期人頭最差應該係笑俠

佢係指到名話ww差左,loki係個頭盔出事

佢一開頭個板整到咁差都話
蒙撚晒到出貨先公開個咁衰既頭就真係

ww係指wonder woman?
我反而覺得黃金甲個頭暫時已經算最好,之前三隻得訓練版好少少

有聽 話條頸做短左

佢質地係咪布，無皮無膠可以任扭？

係講緊呢排antman loki ww姐 Captain Marvel都唔係呢排啦

見到你哋嗰個有貨拎好想收番隻玩具玩

我張鷹眼五月幾 想加錢換可取 但啲人好似唔係好肯 炒狗都係想盡快散晒啲單

見到呢隻野就心痛 個陣最高價入

其實我覺得背包版果隻滄桑樣仲正, 又多配件

等到貨，killmonger 1/6 雕像

Alita 未有
Hawkeye 未有
85 未有
Qui Gon 未有
Rocket 未有
bw 未有

今日比侯活休息下

ww出貨先再講 之前幾隻中伏

唔比

今日唔洗開新
但派多輪antman得唔得？

再派thanos壓價

幾錢入？

呢隻仲有得壓咩

派多輪都唔關我事
鷹眼下一輪應該有

唔好提 比人屌死
個陣係到問大家意見個陣都比人屌死 話我on9 雖然實係 但係最後都係衝動左 依加後悔了

懷念3kdp巴

成班炒狗係到+600 +1000托市 跟住叫自己人要

過多陣就變WM4咁-幾百

好多都轉左陣要買一送一咁
thanos 加 85
thanos 加 rocket

遲啲85一出貨仲精彩

左手交右手 咪由佢自己玩 冇人會理佢地

R笨柒係唔係可以同sun ho齊名 一樣咁煩鳩傻閪

成班炒狗係到圍爐
係咪鬥多單

個Mathew tong 認真定吹水
又有50張

職業炒狗唔出奇呀

好耐歷史

宜家大跌價？呢隻無人放咁濟唔知價錢

太陽巴係咪消失左？有一排冇入黎 岩岩入返黎唔係好見到佢

就係個陣冇人放 又想要 硬食左個鳩價
收完之後到依加都見到兩三隻 2千頭到

我等2.0

琴日上完水

Nani 留意下先

+1 都唔知等到幾時 隨時第三集先出

不如出Mantis先 如果佢改大隻d 加埋個鳩叫頭 佢出2.0我都會訂 對GOG有愛

鳩叫會頭會唔會出事

Mantis個演員好正
如果出佢正常樣既任何角色我必買
但mantis就未必了

我想齊GOG呀屌 快d出啦候活
呢d冷門角色唔會係4寶到出掛

唔出奇，之前maria hill都係出4寶

呢集bm真係睇到人懷疑人生

係wor屌 唔講唔記得

都唔知丁唔丁好

亞裔仔就爽
有得咀佢

Falcon要咀black manta

原來隻End Game Hulk咁嘅貨色都要1000訂

你又講得啱，已經比heatoys呃左三次

炒狗：終於有隻好似好炒得

你好

太陽巴

+2500
我85BD首日都唔洗咁多

等派貨好痛苦

+2500仲貴個 hb可取

亂咁造市

咁撚癲 咪成3500蚊

我收跳樓價單400

呢個價成交左?

女人爽過男仔一倍
仲可以連續黎幾次

應該無人要掛
有真係好捨得 計埋尾數過4000

唔止一倍啦
女人仲可以做三文治

塞滿滿

怎麼不看透～
派貨都唔代表有得拎

炒狗會用下腦
就唔使成日比人笑

可以開假ac再扮收 成功人士咁多AC

猴活派多輪antman俾我玩住先
隻Hawkeye同BW6月單我都唔諗住
希望今年年尾前拎到

而加袋住張7月2號單, 希望爛之前有得拎

我Antnan應該起碼等多一輪 7月3 鷹眼爭幾個鐘

我antman差1日 鷹眼差20日

7月2單係antman定hawkeye

兩張都差一日
希望一個月有得拎

真啊我見應該係普通人賣原價單嘅就冇人要 但啲炒狗post啲人係排都唔排價硬食炒 知咩事喇

antman
hawkeye 4月30號, 應該出年

繼續派！

侯活依家幾生性咁，係咁派貨

呢隻真係衰在粒頭

副廠又冇做

牙活可唔可以做好End Game批貨

唉 咪係

成功人士以為重熱潮緊

托托托托托

想問下有無師兄有sneaky，見戰機感好重，玩後感如何

他怎麼吸引你 我屌你老母咩傻閪 完全封鎖 898 正一弱智仔

你搵到成人玩具未
你搵到母子相姦av未
你搵到成人玩具同媽咪玩未

佢又係the last of us 2 fans 黎?

佢喺個post比我激到發炆憎
佢同我死撐no mans sky間廠好勤力更新

有冇花生

俾你地睇下條柒頭有幾柒

佢貼左架啦我真係好鐘意撚到佢發脾氣
Btw佢之前喺到劇透過iw 不過佢又賴ht垃圾
雖然唔知兩者有咩關係

昨日睇完個台仔玩後感

話比呢Game個分數係2/100

Avengers: Endgame - Rocket (MMS548) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

派貨

幾多號

我直接飛左去睇ending
屌⋯真係大愛撚黎 重勁過唐僧

sms仲未收到 email係咪冇得睇派到幾點？
我首日8點單

做到野

我自己第一集好enjoy的
但見喬爾夫球真係嬲到崩潰
一定唔會買

閣下去年7月27日上午11時半前訂的HOT TOYS Rocket MMS548 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

差12分鐘

本來重諗住今年goty有佢份

小妹玩persona 無雙算

又唔關我事
下半慢慢等

今年大作得番對馬島有興趣玩

Rocket光速派貨中

希望笑俠派快D

等緊PS4隻AVG

希望呢隻Game 有PS4 Spider-Man嘅質素

依隻實機好似有啲悶
動作個part可能想偏向真實感
無隻狼咁爽快

Square enix觀望態度會好啲

隻狼真係好game呢
Fromsoft嘅作品我最enjoy 係佢
利申：除咗demon souls souls series全部玩過曬

唔出得好玩嘅話
牙活點樣賣玩具

隻狼 玩到白金左 勁好玩

唔覺得陳生會出呢個系列
冇乜潜力

聽講玩開初音打隻狼會易上手啲

講真, 睇佢實機畫面, 角色d動作勁唔順暢, 7成係垃圾game

我隻PS4 spiderman 同 隻狼 MHW都白金左

真，成件事好山寨feel
點同marvel spiderman比
Btw有冇興趣玩demon souls remake

我玩到有啲友騎馬
嗰到有咩技巧打 卡緊

有條武士友*

有冇玩dark souls呀清
無印真係要玩一次

呢關好易打姐

今晚再問你
依排玩番星戰

有阿
但佢轉左廠整, 希望唔會柒

即係派多咗幾耐

炮竹+鳩斬

Demon souls都係反人類遊戲
佢用ds3套系統整番動作就一流
始終遠古時代產物

個地圖設計真係濕撚曬

突然派左咁多
睇吓有冇機等埋bw一次過拎

下星期出去拎

Anor londo 真係cls ，darks souls 3喺冷冽谷上番去感動到哭𠹌左
第一代地圖設計係遊戲界巔峰
痴撚線，完全無縫四通八達

冇玩到 Dark souls

今晚再試😘

要玩的
可以玩埋Dark souls 3 同dlc
Skip dark souls 2
Bloodborne都係好野黎

Amazing chest ahead

Bb,ds 3同爆左機
隻狼同ds1冇心機玩

現實係偽俍
第三集仲要下體俾人吞咗

兩隻都值得玩
不過ds1操作上生硬少少

想問下邊到有prison break hot toys賣

隻Last of us 2尋日一出即買 但係未玩 今朝睇完驚評已經feel到好大陣伏味 下個月出對馬

隻狼係我心目中同DS1並排第一
真正做到見招拆招
打一心果陣慢慢死慢慢一步步睇佢d技有咩起手式, 卡左兩日先過到
但個成功感係無價

死利狗Jm9

搞事？

有d耐歷史
上fb d交易group/ 直接ebay

你要搵嗰隻好耐好耐之前

如果有 我都想買s5
🤲🏻依幕真係好撚型

冇機會買到？

德狗gif

Google左 有啲趕客

考古

自組好過啦

真係唔ok喎
你話inglorious basterds Brad Pitt 同Christopher waltz 都仲接受到

Ht無紋身
真係屌左出黎

出黎做野之後冇心機打咁難既game

Thx b

為左齊人 都要收

的確有啲柒 但好鐘意Scofield

真係自己組一隻啦
一定有副廠頭

有張黑卡可取+$400仲俾人排$100添

我首日都仲未收到

有
T-bag個頭幾正

呢條友做乜9

邊到揾到？

上Facebook 搵下
再唔係五斗米d上淘寶搵囉

條友真係唔識嫁喎

無估錯 應該係弱智嘅

Check check email, 應該有㗎喇

直接去拎啦
我都飛左去junk mail

有條友話cm個logo做錯左
我睇唔出
有冇其他清睇得出

真係睇唔出

錯係條友個腦到
罰佢重睇啦

差1分鐘

只差一點點～

又派貨，開始追返啲進度

rocket 可取$200 thanos $400

會跌到免費咩屌

THANOS可以觀望$300價位
ROCKET 200應該低位了

求人接手 免費 車錢我出埋！

反而想知隻EG Hulk會唔會有同一命運

排賣家倒貼$100

呢隻可能反彈
少人訂

改頭的話分分鐘阿旺變神物

只會更柒

rocket可能50呱

最後都係去左訂loki 其實都唔差

兩舊水姐係total 洗唔洗一千蚊?

唔係會場有可能,因為會場價平左

950

減個0
寧願唔拎

岩岩回左血rocket 1100有現貨15 16緊

等佢再派下
開始平返

派曬啦

好似真係全派，大鑊了

隻rocket拎得

依家連鞋都見到SUN HO

Switch gp 都見到佢

+1

其實想入 但係真係冇位擺1/4 同埋好似mark 3 1/4唔知係咪造形問題 好似冇咁靚

睇實物相好似真係冇咁差 我驚我星期一上去睇完個辦會真香

Rocket會唔會再跌呢？定而家好收

有愛咪而加收
永遠唔會事先知幾時係最低位

非會場單可能會再跌

今次我留返d機會畀其他人算 到時入現貨好過揸鳩住張單 人地原價玩緊 自己都未玩得

人地係原價減幾舊玩緊 我重等緊

真係
熱屎辣辣排咁耐隊
仲要原價都輸

想原價放返出去 屌

而家未可取賣$100單都可能有人要既

慘到 個熱情真係挨唔到成年幾兩年

拍玩具tv冇錢賺要搵外快幫補

復仇者殘局

6點先收到
btw 等派埋鷹眼先一齊拎 懶得行

ip 冇頭都冇所謂 早啲出貨好過
反正冇諗過用個黑鬼頭

做乜rocket跌到仆街

btw 想收鷹眼(浪人)

佢係有份拍玩具TV個個?

未可取好多都穿原價

85會唔會bd派先過正常

我bd係動漫節次日
普通版係極後期單記得買完之後冇兩日就截左
都唔知會攞到邊個先

我得普通85，第4日
希望到時唔好穿咁多原價

IG: mike.yuan
本身你搵個頭雕師上話買painted version就係上圖咁樣

驚攞到bd都未攞到普通

普通4月中
BD係首日中午
希望拎到BD先

條死炒狗拎左只小10盒

我BD首日夜晚 普通係開美隊個日
如果拎左BD先 我應該會放普通 本身諗住如果普通快d都會想拎黎玩下先

蝕死佢呀

最*

呢到會唔會得個吉 鷹眼賺少少 Rocket蝕返

我keep普通算，除非bd有平單

普通用嚟夾49/三巨vsThanos/assemble
如果唔打算咁擺其實唔洗要
不過BD啲配件係用嚟俾普通版用
個盾，把劍，雙手炮

Sb係咪準時收8點
衝緊上去拎浪人
好心急想玩

普通版除左佢冇戰損之外 我真係唔知有咩好過BD 粒海星又柒 手套又冇出現過 係睇下個頭到時咩環境 要不是個陣比候活水左我訂...

有冇咁心急

難得有首日單玩到頭水

但戰損大貨縮得好勁，無損穩陣，又可以襯3巨頭

唔估有無機會出endgame spiderman?

都岩 唉 到時可能我都係兩隻keep曬

85同85BD 雙入冇問題，BD一定係用真人頭架啦，其實差好遠

Thanos同Thanos BD就真係好猶豫要唔要雙入

BD啲pose基本上全部用真人頭
搶石，彈指，釘蓋(不過個頭唔夠燶)

85頭盔頭官圖冇戰損買左返黎可以dum得

TH3.0去到TH BD派果時，二手應該1500都唔洗
你到時先考慮入唔入囉

好想要bd TN，但又唔想上20樓訂，等到時派先收

通常呢d都係賣大陸或海外

連登許願樹
我想收隻勇度

唉 屌 上年咁辛苦為咩
日日mon post 仲要神咁早去排

你剩係訂左rocket?

咁多貨 跌到500先收鷹眼

我6點出門口
天先啱啱少少光

我都想咁早去排，唔中首段時間

咁未可取非會場係咪應該$50

我等緊笑俠遲啲一次過拎

上年8半去到會展，12點訂完，係頭水嘅感覺

上年動漫第一日真係排到咩成就都解晒, 唔食飯唔去廁所 之後同其他師兄一齊屌人插隊

人人都訂一set㗎啦，Rocket都派到7點
只求BD 85可以派到17:30

一樣 天未光
坐頭班車 出去

剩係訂三隻
如果有人去首日剩係訂左ironman
佢一定係先知

一齊排入場果陣，好多都叫話去排現先
再去排訂
好彩無跟隊

如果整係訂一隻l文
不如收單 頭日真係勁撚辛苦

真正嘅先知一定係即日放im單嗰陣好似要+2000

我排隊果時聽到有師兄話一開場就去排cosbaby買neon 1.0 ironman, 點知我入到去見到佢排緊訂單條隊...

還好
我6點出門，7點到
入場前一路都係坐係度有冷氣
十點入場開始企
都係企左兩個幾鐘姐

暗黑兵法

希望其他幾隻6寶都好似rocket咁1個禮拜派1日

上年炒風勁到連帶sw都炒炒地

利申 入坑玩sw

難d 應該都慢慢擠比你

岩岩睇完夜神起義 好想入返隻1/4

I know that feel bro

決定下個月入

QS001算係DC第一神物la

又點神法呀今次

邊款
Daftoys有bane 幾正

靚 我冇嘢再講

Qs001

第一神物我簡batmobile
Qs001係神 但有啲位真係好on9

啱啱睇完imax

因為佢要盡量減少排訂隊嘅人數

成功人士來. 成日係地鐵站見佢交收.

Shf 有mafex追擊住 所以都唔敢太hea
Ht完全無人追擊到

1/6得HT拎到版權

買夠未

玩the last of us 2 味

買左未玩
啲舊game都未玩完

Rap
想睇你會屌到咩地步
我自己玩p5s 算

我睇达玩算

佢呢家日日開台玩?

琴日佢已經拎緊

有冇咁多

成手蟹了
不過我諗當年唔少人都手快訂左2隻1/4 GG 同venompool 都唔知點Q算

應該係 我都係尋日咁岩見佢開台玩

光復香港

主角來了
一齊排佢 $400

無狼王 不了

1/4 dx gg 只想要個地台比1/6 gg用
唔知500收唔收到

隨時最值錢係個地台多過隻gg

唔係喎我記得首日最尾可以攞籌上SB訂寫返10:30
最尾嗰批人會一齊出貨
而家Rocket 派到11:30?
即係有人排到11:30後仲要遲攞過人？
唔係呀

係，我隻iron man就係寫番10:30

唔係派緊次日咩
咁首日1130同1030PM有乜分別

佢哋肯拎係好事，唔會拖慢後邊啲後期單嘅人，可以快啲派貨

人地窮到冇衫換，由佢啦

有冇上色相？ 唔知用唔用到在新loki上面

Nut是nut pizs?

Google唔到已上色的😂
但佢賣的成品又唔是太吸引 可能上色唔是強項

我都搵唔到 幫你搵左陣 只係搵到白模同埋有人賣緊

有D似COULSON

件衫上色咁差 係咪趕出貨

真係似coulson多過loki

我都有睇佢，一次過睇曬所有Hottoys片，睇完好撚想入鷹眼，好撚多件玩，不過件背心好似膠咗啲，但着外套又無得拎箭

快啲派多轉鷹眼 想$100-200收黎玩

咁冇大志梗係等原價

梗係等低過原價

咬字清楚講得又仔細又做定功課
起碼唔似個個咩WANTTOY
真係愈黎愈多人無準備好就做youtuber開箱hot toys

睇玩具tv嗰個Bryant 早兩日個live
都幾同意佢講，話玩具av個開箱係同其他人唔同
因為佢地真係行內人，可以解釋到嗰隻玩具值錢在邊度，花功夫係邊d細節位，做得好唔好咁，所以睇完佢地開箱就更加了解自己隻公仔

唔同而家d人開箱，個個都淨係close up影個360，扭下可動就完，基本上有部機就做到

完全兩個層次

諗咗好耐 過多兩年唔係香港一排

所以都係用原價放走一部份算

希望牙活可以2022年前派哂元祖六人

Btw 唔洗係留到TG 自己上FB買賣group睇

巴打即係打算自爆？

原價放單 周街都有

阿嘉啲開箱片真係最正
佢會嘗試解釋返點解間廠會用過咁嘅設計
又會講吓玩嗰陣時有咩位要注意
唔似得Justin 嗰啲absolutely amazing
如果佢拍多啲就好

即係一堆原價單但唔包含元祖6

屌 講起Justin 我真係想屌鳩佢

昨晚無聊睇下佢 d 上20樓片

仆佢個臭街 佢夠膽死話隻EG Hulk做得好撚似

係咁狂吹捧

好撚想扔呢張圖比佢睇

問佢邊撚到似

放過我啦

堆單全部都係我自己訂

我得1飛 仲要原價

係做唔到成功人士㗎

條友擺明收左錢啦，出到咁垃圾都話好，無記錯佢好似淨係話過jawa個地台

點解好似好多人咁快已經可以攞鷹眼

Henry Ma散唔散到貨呢

佢要幫toys wonderland散貨

我覺得玩具TV都係hea拍

JAWA個地台仲衰過細路仔玩具
如果咁都Absolutely Amazing 就真係打手打到出晒面

新post